睇睇班泛民丫，又話聯署又盛

聯到xiaobo死左都未聯到
救條人命都咁q耐
仲話為市民服務
人唔笑麻友都吠啦

我拎個鍵盤去救都好撚過你掛住去富士call g啦